領賢慈善基金話周同學死得唔合時 阻住哂d嘉賓黎wo

朋友一手料

領賢慈善晚宴琴晚完咗之後,負責畀錢埋單嗰個講話
「姓周(周梓樂)嗰個真係死得唔係時候,搞到出面入立立亂,我啲嘉賓都嚟唔到」

領賢慈善link:

721 唔見人
831 打死人
101 槍殺人
114 阻救人
111 狂殺人

Push

咁撚仆街

盃

乜撚野慈善基金 執柒左佢啦

垃圾基金擺明呃錢